岩岩同老婆造人忍唔住兜巴車埋去

講返背景先 同老婆兩個人住
結左婚都成十年 老婆走曬樣
但我地都想有下一代
但我對住佢真係扯唔到
就係岩岩我終於扯到嗰陣
諗住搞啦 點知佢叫我閂埋房門先
我就死死氣去左閂房門
屌那星行去閂門再行返張床到已經淋撚左
忍唔住一巴車埋去佢到
屌那星 屋企又無人 要我閂房門煩唔煩啲
屌 諗起就燥

佢有硬到咪得囉

同d女扑野要com被一樣咁on9

試下熄燈

人工受孕

我又係咁 條女成日唔知做乜鳩 又要拉窗簾又盛 少少喇位都嘈住晒 話未拉好 大動作踢開少少個窗簾 又「摺」一聲
但屋企個窗對出最近嘅建築物已經係五百米遠
係有相機可以影到咁遠 但會唔會真係有人咁橋 影撚住呀

印度神油

閂度門返黎就淋晒，你洗唔洗睇下醫生

假膠

自己廢就賴人

老公定老婆呀

有冇嘔呀?

咁易謝哂，你老婆應該係極品級

咁咪自己睇av打飛機射完塞落佢個閪度囉

幾歲？咁快不舉？

如果真係走晒樣真係唔會扯

你有要求先至硬到，女人都要有要求先入到狀態。
其實你都去到咁唔鍾意佢不如你離婚啦。

淨係你老婆問題咩，你自己本身都不舉

打！打到佢入廠！

我同你一樣
但自從第一次引唔住煎巴佢之後，發覺碌嘢硬過金剛棒
而家我每次做都大巴大巴扯佢，有時打到佢喊我仲可以高潮幾次添